同大波man一齊遊行

次次大波man lead住班藍絲係元朗國遊行都冇事 其他後生一個人都係非法集結 咁如果試下手足拍住佢哋一齊遊行 純粹鬥大聲鬥氣勢 如果popo只拉手足 又造就一單選擇性執法國際醜聞 而如果popo唔做嘢 論氣勢一定手足贏

掂 試得過
仲遊行 有撚用咩

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推7

推8

推9

推10

明拉你，吹咩。

咁咪再清楚啲畀外國見到佢哋嘅執法標準有幾偏頗

遊你老母咩博拉定覺得我地太多隊友？ 對面班廢老又會開我地波. 屌唔過架屌...

殲滅鄉黑比殲滅黑警容易得多，仲可以贏得民心

天真

我唔係講緊plan定果啲遊行 而係大波man一lead住班藍絲 其他街坊/手足就跟住係佢哋側邊一齊行 鬥氣勢 次次睇住班廢老係度鳩叫 傳媒影到只會令啲淺黃以為班廢老好疊馬

真係屌唔過

無必要咁樣去prove 大家都知既野

拉

對家包括政府鄉黑一早抓爛塊面都唔介意嘅，你係都要中落去？

而家搞好on9
第一狗一定只會拉你唔會搞大波man
第二佢地唔會care人地話佢選擇性執法
佢地都做咗幾個月了

晒氣 班鄉黑打鳩你你還唔還手？
佢地人拉完咪又係唔起訴放翻出黎
過左咁多個月喇 咪咁天真啦

明知佢選擇執法，咁就一於派你上場做比大家睇

好啦 既然唔可行大家去推其他行動po